{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017812",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "아델라7"
    },
    "text": "今日はアデラ7で幸せをお届けします。 私たちは焼きたての温かいパンと親切なサービスでお客様に幸せを伝えています。 営業時間は毎日08:00~23:00で、帰りは荒嶺トンネル上の南部警察署の下に位置しています。 大きな建物の上に上がる道に一目で見えるでしょう。 メニューとしては、クランベリークリームチーズ、海雲台椿パン、ココナッツクッキー、壺雪花かき氷、アーモンドフローレンテン、ライ麦パニーニサンドイッチ、アメリカーノなど、様々なメニューをご用意しております。 クランベリークリームチーズは3800ウォン、海雲台椿パンは2500ウォン、ココナッツクッキーは1000ウォン、壺雪花かき氷は3900ウォン、アーモンドフローレンテンは3800ウォン、ライ麦パニーニサンドイッチは6000ウォン、アメリカーノは3000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "アデラ7はどこにありますか？",
            "answer": "アデラ7は荒嶺トンネル上の南部警察署の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "クランベリークリームチーズ、海雲台椿パン、ココナッツクッキー、壺雪花かき氷、アーモンドフローレンテン、ライ麦パニーニサンドイッチ、アメリカーノなどのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "クランベリークリームチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "クランベリークリームチーズは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海雲台椿パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "海雲台椿パンは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツクッキーは1000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "壺雪花かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "壺雪花かき氷は3900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドフローレンテンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドフローレンテンは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ライ麦パニーニサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ライ麦パニーニサンドイッチは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 339
    }
}